港鐵宣佈年卅晚不會通宵行車

因應疫情需要

通勤時間勁多人唔試下抗疫？

不如全日停駛/有限度服務（一個鐘一班）
鼓勵市民留在家中同病毒戰鬥